##Описание
Простая копилка на персонажа "Genshin Impact". В свое время очень помогла мне, я ей пользовалась около месяца. Планируется ее доработка, чтобы помочь и другим игрокам. В данный момент есть 2 версии на разных персонажей.